## Introduction de parcours pro.
Présentation de mon  parcours professionnel.
## Lien des projets réaliser.
Voici les projets réalisés.

## lien surge portfolio
mehdiportfolio.surge.sh

## Installation Parcel js
J'ai installer un bundle qui est parcel js voici le site pour l'installer(doc).
![relire](https://fr.parceljs.org/getting_started.html)

## Maquettage Portfolio
![relire](https://fr.parceljs.org/getting_started.html)

